[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (272)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可以 「以此內容建立新主題」, 可以的話copy埋 置頂嗰堆
用電話開post置頂會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

hi

陰左火腿中1001

留名

有kk無妹

新post留名

終於夠花王 轉頭到我去幫人淋

想上黎開，見到岩岩有個41幾

其實Kk有咩用

屌你好彩開左電腦
睇到自己1001呆左

深夜豆沙生日會party 仲有無人黎

有冇人要蘿白逃生門？
我148，要既可以留fc

去咗外島啊考完試啦？

LM

頂住個位等妹黎唔到
送隻cd咁大把

有無人要學 留tc

右上角一樓間屋
想摸貴傢俬 三角形鋼琴

想去岩岩到買衫衫

我買左數字衫啦
12345678

聽下歌

最後一小時
真。 逃生門

咁有咩歌好聽

考完喇

清係咪有逃生門
係咪一轉一張機票

想覆你嗰陣彈咗此討論已完先知已經完po

諗緊買唔唔買埋屎帽
有8色

有冇人未摸妺

好興奮啊

我想摸

新po留名
有咩搞

##lm

啱啱我都係

Btw頭先個巴打
我想問我add左你我開朋友場你係咪就入到？定要朋友+ code?

有咩買

第一次開動森postpo漏屌得細力啲

食完飯留名

X3

岩岩先食完飯見到

就黎九點molamola

想學
得直立琴可以嗎？

求妹妹場

可代工新月椅、火箭、UFO、登月艙、星空牆、太空船牆、銀河地板
另有太空人頭盔、太空衣、地球地氊可摸

黎我到party

請問1:33首歌叫咩名

有鋼琴, 可唔可以學

下，唔洗架喎

公審你

Bb團 你地有冇屎帽

岩岩成日陰鳩me

我無啊

沒有

打佢

係朋友喇

我好似有金屎同綠屎

吃飯睡覺打岩岩

我買齊8色先

多謝大大

我有金屎帽可以寄

想排排唔到

多謝

摸埋個妹開

btw 係咪add完開朋友場就得？定朋友+ code？

我間鋪而家可以買呀

冇妹留名

好可愛

無咩特別想要呀 無野做想去人地島咋
仲未齊腳我去個外島先啦

茶煲

kk偶像？

有冇人試過用斬淨7棵樹的方法嚟100%搖到傢俬？

係 麻煩你 我諗朋友場就OK

火腿 黎我到開個party

過唔過黎

係偶像
我隻粉紅波點兔屋企日日播

無妹但去唔去得玩

我得粉紅色

我未翻到屋企

好鬼得意呀
仲未刷到好L sad

其實唔係每日都有一棵咩
不過我而家錢樹擺埋曬一齊 真係每日連續7棵蜂 之後就傢俬

可以join嗎？

唔緊要 我買曬先

Sure 正想密你叫你過黎玩

我去左人地度玩

屌！唔小心連po
拜託屌細力啲
對唔住！！！

去左外島一陣過黎做送禮勤

食飽飽留名

我買齊色啦

haha

過黎

歡迎你番黎

YouTube有片，試過得。

寶寶

茉莉

大妹

我而家都係屋企門口兩棵道具樹

終於test完

嘗試緊摸妹，比小小時間我

慢慢

可唔可以join？
想吹水

巴打full咗 喺個網到排住等入先

好慚愧
我現實fd開咗妹+流星雨比我包場
我自己有好嘢又冇乜益佢

今晚幾點玩

寄禮物比佢

睇片話係2棵

依家就要搖晒咁多棵
依斬淨7棵
試到邊兩棵係傢俬
淨係5棵一定係蜂，哩世都唔郁
齋搖兩棵就日日有傢俬

又要整種子

另外封印5棵？

我今日係自己島踩左2次

寄咗呀
係反省緊自己

寄海報

召喚蘋果 游絲

係 封左係右上角落頭

你嗰度勁多陰濕位

奏鳴曲都正

返緊去拎緊禮物

我想問 落雨嘅話 自己洗唔洗淋？

滿佈陷阱

睇pm

呢隻game係互相幫助嫁啦
今日佢幫你 聽日可能到你有妹有星呢

真
我今日賣走曬d蟲
易睇好多

未滿？

係咪有PARTY

知唔知冇樹同星有冇關

眼寶

等我開第3場

今晚有人有妹嗎？

連續搖5棵蜂解到成就

以身相許啦

現實

有好多果樹

LM 最後機會有無要接走睫B
禮金：5金鑛+一set5件齊色和服架

離寶

...咁重禮金阿

佢要走啦

倒貼都唔要

你係咪傻咗

你快啲收服佢

係真愛

屌fail左，有人自私走我張diy無左
而家開

想幫佢搵戶好人家

其實我隻game是咪壞左
一直都冇妹

想join第三場但驚又炸

聽日開驚就見唔到佢了

開2P仲留到佢

恨到盡頭就係...

DIY換DIY

貼大床

求妹場

我真係無聽過你話有妹

你舊野壞左啊

錢無咗可以再搵

岩岩同你同島 我張DIY都無左 邊撚個走

嫁女

你要唔要探純b

你收唔好

睫

叫你蟹姐唔叫蟹妹可能有機會

入緊黎 仲撞緊

對上一次已經係好耐之前
救命

我最憎青蛙

執行李留唔到啦

唔了

享受緊KK周六嘅演唱會

我開左朋友場了，
上個post既巴打見到可以入

可唔可以唔好放佢出黎

有KK 無妹啦..今日唔計

好重禮金 嫁女咁

呀妹係咪嬲我成日嚇呀哥

算啦 星期六摸少日

第一隻喺我島出嫁嘅動物

仲有無人要學

同佢自私影多2張相

遲了遲了睫b

恭喜你

屌，話左一齊完就咪偷走啦

我隻袋鼠都聽日走
聽日係咪可以一齊刷動物

邊個娶佢咁識食

唔好
擔當唔起
呢度得呀姐配做姐

咁我收了

唔可以

你要開到5點目送佢走

我隻動物聽日先走啱啱好接唔到

錢無咗好易搵番

你好憎我？

想換棕櫚樹燈

今日影咗好多

好耐無見過衰妹了

我可能要走兩三轉 麻煩哂你

你又合眼緣就算？

點解可以有咁撚多重複DIY?

琴日有位巴打想要但佢買已經買咗地

全部我都有了

有冇趕走睫B教學

隨便，我都係掛機，希望大家都散得哂
商店係市政右面

賣地

摸少咗好多日了

我有水果籃想換路標

真喺會送到？

小小心意

同埋自私走唔係都會無哂咩

爆咗十隻喇

鑄鐵鐘同貝殼拱門
換你鑄鐵diy桌同貝殼床？

我睇返講野既人

日夜顛島 熊大

應該係呢條友

挽留佢啦

日日同佢傾好多次傾同送嘢比佢

本身係想下隻刷胡拉拉/太平
但我冇預咁快有動物走
所以我得20幾張機票
有合眼緣已經好好

我都無左張diy,屌抽中左降落倉

好好留念

我發現我大絕招QR 圖..太黑睇唔到

已經番唔到轉頭

你開？

咁小好易出事

點先有流星

鑰匙掛勾換你鑄鐵木矮櫃？

有空屋又有豆腐好友嘅小心
你塊地未成交嘅 朋友嘅動物搬屋會優先搬嚟你個島

已經唔知幾多日冇學過新嘅diy
不過有啲係係frd/屋企人到老笠返嚟

saved

同緊我講？

你想要個啲我都冇我都係搵你整算

真喺咩？

屌好彩我未睇，睇左實谷氣谷爆，話左一齊又自私走同埋唔係自私走都會無哂咩？

可以 好似本身係frd 互寄?
我game名係

頭先摸妹回溯左既講講你game名
我add你fd再摸

有冇巴絲個南島更新左1.2VER就冇氣球出現
我由琴日開始就冇見過氣球
利申冇時空穿梭過

咁就好了

要探佢要淋花

1.2打後見得1次

加好友可以嗎
想玩埋一份

佢自私走搞斷哂既話有時係會無save

桃子驚嚇箱換你常見庭園食石？

又冇妹

淋囉

我對佢都算OK, 成日送野+講野
要再努力D先

有無人想黎領養我隻尖撚倉鼠火腿

仆街 姐係我聽日刷唔到動物就食得屎

有無成日跑過黎送嘢比你同埋叫花名同教表情

可能話錯人 自私走完無出過聲既有兩個人

貝殻噴泉我有多

衝緊過嚟

小 睫小 睫

朋友搬走動物>>>>>>狸克派
個優先等級係朋友先

有冇人今日有動物走要人接架

今日都打咗幾個氣球喎

何必呢，大家一齊死，為咩，同埋走咪機場囉

今晚就試試佢

仆街啦 我要比人del了

隻動物教緊玻璃盆栽diy
有冇巴打想要？

我dl左個假陷阱去我的設計到
今晚鋪滿你個地

sd左code比你

我反而係咁出氣球喎

桃子驚嚇箱換你常見庭園食石？
鑰匙掛勾換你鑄鐵木矮櫃？

點解咁醒

其實會唔會係斷線？

我頭先都打左個

我都出好多
今日執左一陣島 係咁出波
係咪你啲波 吹哂去我到

有小睫 唔怕

巴打可以過黎嗎?

食物

食左佢

我地打哂人地啲氣球

好似冇

係咪排隊果個摸妹島我都無咗

有
草莓幫我改左花名
睫B問過我兩次可唔可以跟佢叫, 我話唔得

佢哋全部都唔想要睫b

一起玩過既人會見到我
兩個英文字母

game名日文

係
好彩我未睇，唔洗谷氣

真係一個都冇,咩料?
我懷疑中左BUG

六月

有

咁訓覺係咩意思

去朋友島有船 但好似點解幅幅晝都係假咁定係會有一幅係真？

有人TT刷動物 好耐冇同章丸丸講嘢 之後丸丸唔開心

陣間開機寄俾你啦 我id 笑君

去左個落雨既外島，請問有冇得刷狼蛛？
現場有蝸牛同皇蛾

頭先諗住賣地出去刷

上集設定係有可能全假

推人做白老鼠踩

唔知呢

常見庭園石可以
鑄鐵系列只換鑄鐵系列啊sorry

好得意

Fc ?

佢哋兩個一齊瞓

好慘

好可憐

淨係訓？

好得意仲要帶花圈

邊2個

安索尼教緊烏克麗麗有冇人要學

Ok ar 你開場比我換？

巴打我頭先見到你 問你可唔可以比我摸個天使環 你唔睬我走咗

下星期先刷第九隻

你地諗咩架

佢隻眼勁可憐勁Cute

2802 4709 4888 thanks

好想聽日就刷隻番去好可愛呀

明k! 我想要矮櫃

個post有啲陌生

炸哂啲石佢，可以

好想即刻趕鄰居走

應該出哂島玩

要唔要睫

係咪認錯我無出島

聽日又到我無慾無求了

有無人依㗎個場係日頭 可以比我去買下衫同傢俬？

已add

今團人好唔乖

好想擁有一隻章丸丸

要唔要淋花！！！

我都想
章魚隻隻都好正

佢間屋有咩特色

Thanks

未捉到我

又可愛仲要可食用添

第十？

紅色隻嬲嬲章魚麻麻

佢岩岩到步 聽日開個場比你探

無因為佢喺頭3隻

我都試過咁接咗朋友隻核突嘢

渣ga

隻豬竟然咁快去佢間屋玩

原來你地玩緊

可以 不過要等等
我學緊貝殼噴泉

好可愛呀

夜晚，有傢俬，可以比個光環你摸？要既可以留fc

本身十咗 有人搬要即搵

一 定 棄 驚

好得意啊我又嚟

幾靚喎

章丸丸最正
我都想聽日/後日刷

好呀

摸摸章丸丸

原來喺真

之前外島見過佢
因為有章丸丸 冇要到佢

好奇佢間屋係點

冇位刷

唔準玩食物

圓木壁掛鐘同三色堇桌你啱唔啱？

係
你okay話我知啦

好過玉蘭呀至少

Added 不xxx島

齊齊接章丸丸番去

仲有一個位
章丸丸

啊啊啊不如你要幾多我都幫你整
我換唔到/換完再比你
我想儲齊鑄鐵系列

係時候del fd

慢慢 你得叫我

我上次見齊曬3隻色都無要一心掛住傑克

小睫

你值得擁有

咬番啖

好驚我隻阿二聽日搬 即係變空屋

好想趕走一隻鄰居啊
但係隻隻都有啲感情

有竹花瓶多想換竹擋車／竹喇叭

到底竹DIY一共有幾多

章丸丸

bye my睫

Thanks coming~

佢同我講佢喺我朋友個島過嚟，我問返我朋友，朋友好開心話咁啱成功趕走咗佢

要了
章丸丸bb

呃你做乜

我OK啦 唔該哂你

有冇人要淋花? 我應該仲差一個人, 可以互淋

12點我唔得啦
琴晚真係比人鬧

聽聞無咩特別

屌一個開心一個好慘

697838181665

我都係
之前有2隻話走
我都唔比

我都想學the

可以幫淋花

雷姆成日想走
我唔比

唔好客氣，多謝你就真

幾襯佢

我可能要多謝條走場契弟
‘第一次月球表面地板 第二次新月椅

希望今日早啲齊人

好淫亂呀

我記得貓奴絲隻河童去左lethergo度

不如我用提燈換

要唔要幫你淋花先

好慘啊我

想學好靚喎

做乜要玩lemona

想學 thanks

好似去過你度, 你洗唔洗淋架?

睇ID
睇完句野
睇睇睇ID

咦？

可以就fing住先我應該等唔到

食完嘢開場

但又想刷新野

有無朋友有妹妹

開場淋花先

只有kk沒有妹妹

.....

一齊刷
聽日早起應該會刷第十隻

係啊
都唔知趕邊隻走好

第二晚重要兩個都咁岩去我個島度
聽到佢勁崩潰

岩岩返 有無巴絲有星同妹

被拋棄了

唔係呀

咁啱諗起 我隻子墨都好似係你地唔知邊個個到搬入黎 我以為我睇錯

大約幾點

好得意啊佢

聽日我都要去刷動物

嘩子墨

咁我係清泉喎

好呀
一齊直播

無

想要妹

我想呀保走
但個有時又好天真傻咁

目標係彼得或者白馬希望有

圓木鐘有了！
三色堇桌想換咩

Ok add左你
可以入黎la

confirmed加過, 岩岩開左島, 你睇睇~

唔係討厭 但麻麻

你的朋友

Add 唔到你
Fc 打錯？

做乜唔買pro

你啱 過埋聽日先add返

一齊del佢frd

你今晚走唔甩了

呢度好多貓奴id架

見係你 好啦
轉頭寄比你！

姐係連拒絕嘅機會都無？

我記得係好似係9fing團個幾個

Sorry
係 7736 4538 8194

我上次。。。
一刷 第一隻就中白馬

善子你俾錯咗我 係橙紙箱

認唔到邊幾個

黎緊

路標互寄？

認得我就得

有無人有妹摸摸

有冇人想代整DIY？

想摸和服架 餐廳 cafe系列嘅家具

2802 4709 4888 求加

你同我同期一定認得

冇
同狸克派比你要硬食一樣

開左

e家黎淋爆你d花

今日有妹嘅人異常少

變態佬啊

冇啦
佢都冇話走
佢同拉拉米唔夾
都唔走

因為kk？所以無妹？

偷聽到動物之間抄襲口頭禪既全過程

佢早兩日黎過露營，嘩真係不了

第二個都死？琴日買左紫色

有妹
想摸吓樂器 實驗室 IT野

我有好多

強制

好好笑

我好想學呢個 可唔可以加我

糞便之於糞金龜

企鵝b走先呢度我頂住

救我啊燒燒

繼pro con之後
今日入手左個新mon
準備捱麵包了

巴打島名係？

你有邊啲 我本身都有啲

唔好講到好難為你呀 佢值得㗎

我會幫你擋住岩岩

想問如果用島嶼工程師鋪左泥土 上面再種果樹會唔會有影響

原來我有妹

可以種

蟹黎啦

明明你好想同佢訓

有大量樂器 求加

轉頭黎

有無位

我係保護企鵝b

感謝

色士風 結他 節拍器 效果器
電漿ball 實驗組合 顯微鏡

遲啲應該會買埋電腦

咁企鵝b交比你

新mon

有鋼琴同電結他
求上島

我今日喺咪會無咗好多朋友

企鵝b交俾你地，岩岩交俾我
我用我嘅身驅去阻止佢

好彩未加你

開島

咁交比你

有Notebook, Server, desktop

不是我

屋企人成日睇電視

豆腐絲FC係咩
Check下先

連做朋友嘅機會都無埋

有我

唔話你知

啱啱到屋企咋 要沖埋涼先開機

無空地可以做朋友

仲有我

其實好多我都有
不過見你肯答我 加左
開左

新手跪求花園長椅DIY

遲啲問下佢地先

朋友

咩名

嗚呀
我唔想阿二變小睫啊

邊個有子墨同我企出黎
唔喺我一個一個問

等你聽日live

好彩我冇

無空地嘅唔洗驚

仲唔開島

你搵左成日

終於五星島咗
多謝今日叫過我種花嘅巴絲

聽日應該夜晚先刷

冇人有

h字頭

我聽日有空地係咪高危

又夜晚

自己邀咗都會派朋友個隻架咩

琴日放棄左阿二

無錯佢聽日走

你唔是小妹
無人幫
你轉紅字啦

即日更新嫁？個評分

鑄鐵長椅定自然風長椅 鑄鐵可以代工

我阿二今日執野搬 聽日變空地

即時

我們是朋友吧

我有

咁算啦嚴格黎講都係一個者

過完聽日我地仲係朋友

我去左首神到

應該唔會即日成交？要再下一日先

係一種就計
即時更新我種咗好多種子

我想搵卡

陳巴入錯房?

數字拎住隻狼蛛

新手唔知仲2星緊

講邉個啊你

諗住玩幾耐
沖完涼睇下你地收左未

善子你比錯箱我

唔通喺你嘅

突擊

如果我中咗小睫 我會日日瘋狂轟炸大家小睫poster

你要咩
我差梨

你okay話我知，我叉電先

唔做朋友了

游b

我十半收喎

橙

喂你之前係咪有隻子墨我依加一個一個咁問

蟹 做個朋友 ok?

第二隻左面
第一隻粉紅 死得7788
而家向右飄果隻 灰色跟機

我唔介意

想死你快啲黎救我

有錢人

有冇人得閒幫我淋吓兩朵藍玫瑰
其他花可淋可唔淋

冇得你揀

傻嘅

我齊十個

Wd40?
傻仔

Diy交換：

我有

咁應該無了 沖完都十半了

你早啲刷咪得

做咩事

Why

係咪要淋

夜晚先得閒

我係新手 想識你

我碌左好多頁都係private chat

做咩事 偷野？

可能11點再開陣

有無人黎第3場

無咁易中嘅

窮撚得個7張無隻啱
希望聽日派隻好啲既黎啦

不了
我唔想識啲唔識嘅人

沖涼先睇下一陣有無野玩

靠你啦小睫

屌真係你？

黎唔黎我到）第3場

2802 4709 4888 求加 thanks

10分鐘！

想join夜埸

我差桃

開左朋友場
明k快到

好似無加其他

送唔到

屌笑死

加咗 thx

誠意推薦大家快d參加
唔好既獎品相信都冇幾多剩

佢話10半做野

好撚耐既事喇喎

印象中佢係講善巴到搬入黎但我唔confirm

你玩完？

次次回覆都係E句

去左沖涼 發生咩事黎

誠邀花王

今日中午玩完黎
抽到兩張極品海報

即刻unfd所有人
自保

mon實你

屌你隻子墨之前搬撚咗入黎啊
同我執返佢去你到

唔撚喺掛會講埋邊個到搬黎

咁都俾你發現左

依家開機嚟

我又要

你隻子默走咗去豆柴到呀

可幫

即割

禾

我仲以為我睇錯因為我手快快㩒

開場！查島

我都差無幾

痴線收個衫姐

笑死我

Del frd

隔左咁耐出現返

Sorry 依家先見到
你仲黎唔黎？

等我一等 晏少少

好野黎

你都抽到好野?

未返自己島

快啲執番隻子默走

防暴係唔係到？

第8隻黎架我個陣話我冇刷到 點撚知你隻子墨搬咗入黎

我隻太子今日都去撚左個FD到

今天都無妹，求妹

我都想黎 你冇加我

嚟呀嚟呀 謝巴打

物歸原主

屌你 啲動物唔聲唔聲周圍走

多謝你收留左佢
我隻太子都去左FD子到

你真係好仆街

趕走佢啦
唔可以咁心軟架

我係好人巴場個swan

收海報啊

瑞秋？

有無人黎聽恐怖歌

拎佢隻莫尼卡換番

屌 笑撚死 我重趕過玉蘭
去左你地到未

你快啲同我接返走佢笑撚死我

想換其他DIY

我晏D黎可以? 已係fd

有咩好野益我

未呀

金色骨舌魚 你地有冇興趣

游中哂伏

新既買左咩色？

睇信箱

去左摸妹妹先

我今日先知原來啲動物走會搬去frd到

原來係你

Hello 原來係你

恐怖兔

其實賣地刷動物果日斷網的話，可唔可以solve朋友動物搬咗去自己度的問題？

我都係 之前見有人講都唔信
今日FD子話我隻太子去撚左佢到

估唔到子墨去埋你到

冇人？

我阿四同玉蘭

可唔可以黎

我地係咪第一次見

可愛

想問下睇唔睇到邊日起商店？想睇下幾時有得再擴建

係起左商店後計30日+買賣加埋20萬就可以升級？

你條hihi成日派埋啲伏野俾人
你frd都冇刷？

正阿，多謝首神！

阿妹真係好可愛 可摸耳黎我個島住

熊仔連把遮都咁可愛

半夜先寄嘛

你又有卡？

佢戇鳩買左2塊地先知刷得一隻

已經無野嚇到我

邊到可愛

elmo條屍

你屋企本身已經好恐怖

要自己人手計

正路係廿萬+開Game後三十日

好正，個佢係我心水島民

雙眼無神

睇黎你地有野搬既話要即del frd

明明35得5-6份係伏海報

我有野搬呢

可以 可以幫手淋埋花

有咩玩

點解唔係玉蘭搬去你到

我地明架

我4份禮物都中2份喎

第2round啲人又中海報？

招巴打絲打 幫手淋少量異色花

開左島喇

生日會

傑克搬既話可以

噢

因為我應該係26/3開始玩⋯衣家都差唔多30日
唔知計買賣定淨買要20萬⋯我驚買唔夠
因為鋪頭啲野成日重覆

掉都唔比你

善子我已經寄咗梨箱比你

you’re not alone

你中左2份伏野？

獎都冇點中海報

屌你你試下

冇問題

阿四同玉蘭海報啊
你要唔要?

岩先去左FD到淋花 返緊去
要橙箱 有冇錯

大家好！
我叫零

唉 我失策 比例唔好

咁慘

開始左未
而家先得閒開機

開咗啦我

淋花啊

系牙

游b 你乖 我依家寄野比你

買，賣都計。

中伏率50%

交唔交換？
我有阿保同睫b

明明最後中左1粒金

我又控制唔到佢既

你好癲

唔洗啦

乜唔係起完商店三十日咩？？

好人巴唔好唔開心

哎 有野要搞 夜少少睇下仲有無人？

唔好互相傷害啦

佢又真係好岩你個島

Sorry add 漏咗
你黎唔黎？

咁唯有等多兩日睇下有無話升級⋯
唔該巴打

你啲口味

come

寄左比你了

唔好唔開心 我地講笑喳 有得玩已經好開心

計起完商店30日

Ig比廣告我睇

貼廚房

去左邊呀你

唔好唔開心
我玩得好開心

寄ed

想黎 2802 4709 4888 想問下島名係咩

我玩得好開心架今日
海報可以拎去送比其他人亦都好滿意

走埋呢轉加新人

收到

你試下送比我

我都開心！
我真係拎去貼
依家就去貼廚房

好人巴&游&蘋唔好唔開心

唔想玩住

見過有人鬼島片佢行嚟行去好應境

我仲差你一張海報，聽日寄埋俾你

又唔係小睫
洗咩咁怕

我唔係唔開心話唔要
我係真係唔要 1594/1600⋯

好人巴&游&蘋果都唔好唔開心

狗公島

你班pk 搞到我無第3場玩？

最衰唔記得邊日起既間鋪
唯有繼續等⋯
唔該曬巴打

我見佢係藍色 忍唔住手

正常好似玩2日就起到?

你需要一個2p

咁難聽 不了

Sorry大佬

收唔到啦 退返俾你

我攞左隻白日夢

對唔住大佬

未摸妹可入摸完可以自己走
入返自己game名
排隊勿打尖

正

sor9

今晚既寄完

我諗起尋日我隻河童搬屋 你唔刷就....

我拎左動物城鎮

Sor9

正 我好鐘意佢

罰晒你地入黎聽白日夢

我未聽 聽過歌 過黎

金魚失憶
咁計法應該28/4差唔多有得起
想起完多啲野賣⋯整左風水陣間鋪賣親啲野仲係成日重覆

我都估你會鍾意

你打咩
我未聽 咩歌黎？

發生咩事 想知

章魚丸整緊銀蓮花風扇有冇朋友學

成就有得睇自己睇幾日，正常加3就得

一定會搬入黎 因為我賣地前去過你個島

我未聽kk唱歌
聽埋過黎

除非你刪左
Q

無呀 佢係度 但我地一直唔知佢係邊個

好

車你地之前喺我島見過啦

最鐘意啲古古怪怪嘅
下次有動物走睇下好唔好彩撞到啲心水野

點解我唔記得

我add 咗你啦見唔見到？

連呀蟹都

係咪第一次購物果個成就？
以為佢個日子係由係細服務處買野計添

開左 未擴

識下朋友仔姐
幾時得閒幫我淋下花

你太多朋友

有呀有呀
2600 0393 4049

係你有問題
你睇陳巴同蟹蟹收得幾開心

陣間？你開場

我退下了

係到wo

見到啊 可唔可以等我5分鐘好快

fc?

追唔切post
有無巴絲未加

黎跳飛機啦
地下d血 唔係我嫁

算喇 我夜啲先摸

有冇5位花王朋友可以幫幫我

阿三好似好鐘意件大隻仔衫
啱啱開機佢仲著緊...

我聽日有阿三

好人巴真係去左跑步

我而家過黎

隻色好襯佢我有紅色衫

件衫好搞笑

摸完了 多謝巴打

我遲d 收服到就寄比你

1個 開左話我知

批准

你地激嬲左佢??

2個 開咗話我知

一齊做大隻仔

3569 5465 0693 求加

佢嬲所以跑步？

聽埋kk唱歌加你

咩瘦係大隻

QQ

應該因為綠色
佢好似好鐘意著左好多日